法國《世界報》： 武漢實驗室石正麗好幾夜沒合眼「症毒是否從我們實驗室泄漏？」

法國廣播電台報道，法國《世界報》發表調查報道指「根據這個調查，去年12月武漢肺炎爆發時，武漢P4實驗室的病毒傳染中心負責人石正麗陷入焦慮和害怕中，她說自己好幾夜沒合眼，反複回想自己的每一項研究，每一個動作，不停問自己病毒是不是從我們那些實驗室泄漏的？」

法廣說，這篇調查刊登在4月25日，作者是巴凱（Raphaelle Bacque）和佩德羅萊蒂（Brice Pedroletti）。法廣指出，石正麗在法國蒙波利埃大學學習過幾年。除了她會講一點法語、法國科技部長給她頒過獎之外，大家對她不太了解。但她在中國的知名度很高，因她研究蝙蝠取得成果，被媒體稱為「蝙蝠女郎」。2005年她識別了兩個與沙士病毒接近的冠狀病毒。

《世界報》的報道說，石正麗近幾年恢復研究，「她極度擔心基因序列顯示武漢的殺手（病毒）是她所在部門外泄的。她告訴《美國科學》月刊的記者珍妮‧丘（Jane Qiu）： 『的確這使我頭腦亂了，閉不上眼睛.......

呢單野法國要負責任.

屌你老母支那人生化武器

風起了

石正麗開始跳船

收皮啦法國佬想洗底扮唔關自己事呀

佢應該跳唔到啦
點會俾佢走

竟然仲未死？

求twitter rt

將件事spin到係下級技術人員不當處理做完實驗嘅動物，再將所有中共研究資料交哂比歐美，應該仲有一線生機

推卸責任 用佢既人頭

連登十世前都講左呢條女係黑手

大陸人都相是人造病毒

法狗都係世界大毒瘻之一

落地獄啦

跳咩船 來源打唔甩就走去打事故
主動播毒同意外洩漏差好撚遠

點解

認真
石正麗有機會接受 唔受支那控制既外媒訪問？

就算唔係 佢主動放毒
係十二月前 search佢個名 大把研究當正係為世界貢獻咁
都好難洗得甩喎

好難相信 佢接受到訪問係表達 自己真正既意見

法國與虎謀皮 幫魔鬼起P4

以為滅埋口

唔係佢接受訪問
係嗰記者調查、收風後咁講
即係第三方爆料